英政壇人明絕食 發起撐雙學三子請願| 本土新聞

就爭取真普選而引發雨傘革命的雙學三子抗爭判囚案，英國保守黨人權委員會副主席班尼迪克•羅哲斯（Benedict Rogers）號召英國民眾於明天（英國時間周三，二十三日下午一時）到英國外交部辦事處門外請願，抗議「香港法治和基本自由被毀及英國政府沉默處理」，要求外相鮑里斯•約翰遜（Boris Johnson）為入獄三子說話，向中國施壓，促其尊重一國兩制。羅哲斯本人更會為港以斷食祈禱方式絕食。（節錄）

推 好快五毛又會入黎話無用

希望當地讀書既巴打會去

英國人為香港而絕食 咁香港人為香港付出過啲咩

一個外人竟然仲熱心過香港人
我地係咪應該做得更多呢？

God save my Queen

留明睇跟進

而家先黎講

有冇巴打知咩叫斷食祈禱?

念經咁？

我地去咗遊行同課金畀販民

咪玩啦 鍵盤戰士仲叫人唔好去上星期個遊行就知點都做唔到多啲啦 另外唔好話裡應外合

外國人都為香港絕食

佩服 一個外人比我地自己人做得更多

好快有班不了撚 話冇用

PISH

我捐左500 仲想點？

希望喚醒香港人

多謝英國人為我哋嘅付出

打坐？

香港教會叫開禁食祈禱，過程入面唔食嘢，只係專心祈禱，目的係用刻苦禁慾嘅方式令自己更加誠心向上帝祈禱

飲雞湯絕食

接力絕食

理論上大家都是國民

呢個人出唔出名?真心

有無影響都多謝你

慚愧

香港人遊行連登仔就叫人唔好去
英國人絕食就話連外人都熱心過香港人
真正唔熱心根本就係連登仔

支港人好啲

祖國

樓上扮絲打心理變態係中国人
block柒條五毛唔洗理佢

鬼知你有無食野咩

學本土撚話齋
冇用

又話英國唔要你

中国人熱血藍絲正式進場
多謝你幫手推post

當年雨傘革命我同個frd
係超級市場搵緊遮 水 毛巾個時
有個外國人見到 行過黎話
我知你地為左咩而抗爭 我想幫你地手
跟著攞左500蚊出黎 個刻我地都感歎
外國人都比香港人更珍惜香港

今時今日仲有英國人理香港
真係感動

所以話寧做英國狗都不做中國人

唔怪得支那今日召見英國領使，原來驚驚

但如果有用
西藏早就獨立左

幾時回歸祖國

要我絕食，不了

推

BNO全面進場

屌你老母點解要賣鳩我地比支那

題外話： 如果搞得成 香港使唔使做咩聲援？

遠水救唔到近火 用就冇乜 好過唔做啦

咁近既又做到d乜 接力絕食？

包圍英領要求英國對香港負責就係最好既聲援

推得三頁咁少

立即變第4頁

飲雞湯同寶礦力絕食好喇
如果肚餓不妨將食物渣汁絕食

最有效一定係馬拉松絕食

推啊
果d垃圾分化post就上哂熱門

香港人都未絕食

保守黨喎，執政黨要示威，咁創新

外人都做到咁

幫推

人手置頂

順便推呢個post pls

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

依家d五毛集中火力洗板
根本唔肯入正經post

再推推

推!